夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

木嘈啦

=.=？

唔瞓呀

陪我sleep

早抖

唔陪

米能搞禾難晨

攬禾sleep

搞大我咪攬囉

知道了

典搞

木嘈ar

你想點搞咪點搞

唉

要洗衫

唔脾唉

洗黎做咩

唉=.=

聽日反共

點反

唔好逼我

用口定手^^

唉=.=.=.=